【多圖】裸模食完唱：C朗唔夠硬

葡萄牙球星C朗近期捲入9年前，涉嫌強姦前女模特兒Kathryn Mayorga一事，搞到周身蟻。英國真人騷女星Jasmine Lennard似乎嫌佢未夠煩，仲趁機爆料，話早於10年已經同C朗喺拉斯維加斯瘋狂床戰，當時C朗即使有傷在身，都一樣奮勇「作戰」。

Jasmine Lennard話同C朗第1次見面之後，對方就發短訊畀佢再約會，Jasmine為咗畀呢位射手一個驚喜，竟然赤裸上半身，開車去接C朗返自己屋企。不過，C朗入屋之後，被Jasmine Lennard嘅寵物狗嚇親，認真細膽，立即令女方對佢嘅印象大打折扣：「我鍾意硬朗嘅男人，佢明顯唔係。」

結果兩人床戰之後，Jasmine Lennard拒絕同C朗食飯，似乎唔滿意佢表現。

唔怪得之要強姦啦
原來太軟

標題黨

Google左，好難唔軟喎，個樣
借啲意出黎抽水咋?

運動員唔係性慾好大架咩(奧運村reference )

點解C朗會咁

硬朗係指硬既牙朗?

最尾吹到牙朗性無能

強姦唔成立

有無連登仔狗衝?

軟住點夾硬入？🤔

係咪似男人所以牙朗岩

又話多圖

肯定係誤會

大膽

即係串鳩牙朗重口味姐

你上先

用華人品味質疑葡萄牙人口味？
傻左？

條女好樣衰

洗唔洗一黎就咁重口味

佢對男人先硬啦肯定

同場上C朗一樣 都係咁軟

見到都起唔到機喇 仲屈人唔夠硬

樓主OK

咪屈

你落老蘭都係cow 依種女

唔好再迫佢出櫃。。

條女咁的貓樣硬唔起好正常

我最低要求都要去到咁

成個偽娘咁

呢隻G咩名

RIP

ching好能毒

9年前同依家一樣樣？連登仔又集體炒車

一樣咁樣衰，你上囉連登仔

當習慣下聽俄文

其實呢啲無證無據 9up係世界級
咁又可以做9 c朗一獲

ching真係識？

硬鳩是留比卡卡的

Немного

ching仲唔訓